HKU MBBS non-jupas

有無巴打都係conditional offer
Upload左result幾耐portal先會轉conditions met
無盡既等待

如果係conditional offer而你又meet到condition咁有咩好驚？有咩要無盡嘅等待？

睇你考咩exam
IB應該出哂offer, GCE就出咗成績再有一round interview

Offer呢家嘢去到八月尾都有機會仲派緊